有中國人號召今天一時半在奧海城搞事

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

今次又派幾多錢

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

召喚HKCC嘅同學

支那狗今次有三十蚊

唔好笑死人啦

死返中国唱啦，屌你老母

佢地就正，咁多工開，聽講好似逐隻字計錢，今次中共好闊佬

questions here :
佢地吹雞，有無需要手足去打對台 ？
等佢地醜態百出，加深該區人反感，玩滲透，跟蹤之類，好過直接打對台

另外，佢地用藍牙，如果無set pw 就好玩了

死五毛 鼓吹完未呀 咁撚鍾意自己帶頭去送中喇

民眾鬥民眾正式啟動

又重演ifc 反cup

收錢活動始終欠彈性，而且唔可能成日搞

好撚柒...跟風...點解佢地又做得出

推

最好唔好去送頭數比對家張相，要去既都唔好對唱，等佢地唱完之後，大叫「Free China」班臨記實跟住嗌，到時就反了反了

愛中國，吃貴豬肉
愛中國，打假疫苗
愛中國，吃毒奶粉
愛中國，吃貴水果

由佢地醜態百出啦

冇需要
一陣比人影埋話過千人唱國歌就真係on9了

又嚟

妖，殘體字

屌你咩, 今日收一點半會去奧海城, 仲要著住橙紅色衫
會唔會比人以為支那大媽呀屌

Free China!

Free Chi Na! Free Chi Na!

大家都去拎100蚊

幫手助攻去商場搞事

睇下有幾多人

搵人影住佢地DUM condom 入垃圾筒

Go to destroy their activity!

過去收錢再拎d錢買文具

佢唱每一句都同佢插入 Free China！平反六四！雜總下台！咁效果會唔會好啲呢？

屌你老母支那狗

我相信嗌free China 班傻鳩都跟住嗌

FREE CHINA

弱智支那收檔啦

學阿蛇淋水

其實唔理佢咪得 擺都最好唔好擺上嚟

又有錢收
fat fat la

平反六四大橫額ready

45分鐘一工，我地約2點，用15分鐘擊退佢地

Free China!
Democracy now!

邊到搵蛇頭

其實唔洗圍....由尻佢地唱, 佢地見無人理就無引架啦, 出黎既目的就係想引大家去圍佢地

山寨國本性

有無手足買定雞蛋招呼下佢地

快參加唱尹光小你阿爸

On99

就好似今日IFC既情形,
我會搵一D人扮係藍屍,一齊同佢地唱國歌
唱完之後話自己好愛國之類,好開心今日見到佢地
想同佢地影返張相,之後返屋企執執D相,
例如KEY張平反64,反送中,
話佢地港獨,台獨,唱《願榮光歸香港》之類,請發揮大家既創意

內地咪有個舉報系統
好似係12339定12340

將D相寄上去內地,
要一定用夢遊機寄
藍屍咁愛國,一撚定成日上去
到時一撚定比公安查,就算入唔到佢地罪都搞到佢地一身蟻

其實咁有2個作用
第一,佢地唔敢再出黎,就算出黎都要帶口罩,
依家咪講咩蒙面法既到時佢地蒙又唔係,唔蒙又唔係
第二,整廢個系統,情形就好似之前黑警個十條WHATSAPP咁,
當佢地收到大量假資訊既時候,個系統就會玩完

由佢囉
派埋錢咪都係得小貓三四隻

本身1點 宜家驚我哋專登近lunch time完

首選天安門
自己去啦！五毛

樓上請佢地飲水

FREE CHINA !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
FIGHT FOR FREEDOME !!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實真係企遠少少唔好理佢地算,
一影相以為佢地有成千人, 點知一半以上都係自己D花生友.

但佢地散水果陣追住佢地屌又好似okay

起來！我帶你環遊世界

愛國不愛黨

搵200個Full gear 一齊唱，仲要攬住佢地selfie

次次返工時間
佢地真係當返緊工夜晚要返屋企食飯?
夠薑就夜晚出黎鬥人多

好撚肉酸，跟尾狗

好多小粉紅係真心㗎
唔好睇少蠢人做蠢事嘅行動力

派d 口號宣傳扮自己人叫佢地照住讀

一陣放學趕返黎屌你老母搞9我地奧海城

推
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

去個邊放火啦，一把火燒死班支那狗

圍鳩派錢個個 問佢拎錢 等其他無錢收!!

深藍group都有

我覺得可以唔去，由佢地個人頭無咁多影相交貨都柒啲

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

等睇大波MAN又係現場派錢

文明禮貌 ... 中國人講特別哽耳

依家佢地就係搵D支那仔學你用同一招, 但佢地唔KEEP住派錢就無人,

Push

算啦,嗰幾百隻小蟲

又示弱

唔好幫佢地撐場呀！
尋日ifc佢地張相勁多人

係唔少係滿懷使命感咁走出嚟

又走出黎唱革命歌

奧海城本身都紅到不得了
咪由佢地搞

騎劫！！

最好down落黎
ytb成日delete d同納粹有關嘅嘢
證明納粹喺西方真係好敏感

推呢個

愛國是免費的 收錢不愛國 愛國不收錢

多謝肯為64平反

冷處理啦

Free Chi na 打死班綠衫暴徒

一齊鬥大聲囉

Here
支那仔傻左咁都夠膽黎

拎支美國旗去

奧海城隔離啲中產多得佢地唔少

帶美國旗同舉牌liberate hong kong反主為客

各有各做啦
一齊令香港更熱鬧

梗係Free China Democracy now

班老翻真係好煩

臥底出沒主意

佢地有邊讓野唔係抄人？

點解冇人反攻大陸 起大陸集會唱國歌聲援香港同胞

無需要
因爲我地去到一嘈交，藍絲可以瀨落來話我地搞事
又得佢地唱飽佢，等佢地自己玩殘個商場就得

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

最恐怖就係受盡極權統治 架 真心膠 唔知個心理 咩 狀況 好k形

咁近中銀, 啲員工有冇份呀?

過去收錢呀！

你自己去啦

會自爆wo ching

由得佢地自己唱啦
你走去踩場用聲音蓋過人地
咪同澳洲嗰單野一樣肉酸

最多之後每次佢地post呢啲活動
佢地散水之後我地自動自覺隔半個鐘後動員出去唱

過去收錢先！

一齊唱大聲啲

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

畀啲誠意啦 次撚次都揀冷氣地方唱歌

好呀
又有名店拉閘！
多啲去唱國家啦支那人

Cc同學？

由得佢哋，俾人影相睇吓佢哋幾少人

手足反圍？

由佢地啦，影低收錢過程就得

咪送人頭畀對方影相做文宣啦

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

比蛇頭食四佰 自己收一佰

咁咪好
對家都幫你玩殘啲大商家

垃圾

咁你地圍內知道晒未 快啲搵幾個frd大嗌 俾全校知

比佢地唱
影大頭

係牙

派旗喇

屌得我自己一個咋
成間學校都充滿mk

小心奧海城係信和，背景極紅

相認嗎手足？

有幾多錢先

Ching喺邊

唔好去踩場 被計headcount

搞多啲, 啲商場好快拍左你

油麻地行緊返嚟

唔奧運落？

播咗呢首會點

直接去攞酬勞算喇
唔使打對台

啱啱過左去食飯
得自己一個

有人大叫平反64

唔好再好似IFC咁落去幫人撐場

等散水再圍

試下播腎虧版 中國國歌
睇下佢哋會唔會留意到

又抄尻我地

條女背面

叫平反六四

唔好行埋去 佢地為都係為影相造新聞 行埋去等於幫佢地湊人數

有人叫左啦

撒！

帶定平反六四 建設民主中國既標語過去一齊參與

去高舉 chinazi flag 啦

高章方法 應該企係隔離恥笑佢地
唔好同佢地鬥唱

令大媽 敗走方法 只有一個
冇錢錢收

手持反轉的旗

反啦反啦

1315

咩垃圾學校黎

send去黑警WhatsApp，發現藍屍狗污辱強國旗。

Call 保安未？

花生友真係好撚廢
九成人都匿係樓上睇住個阿婆比人圍都唔落黎

又跟風，人地做乜呢班友又跟住做乜
On9無腦無極限

信和紅到仆街

後面有2個物管O撚哂咀

啱啱11點幾已經同奧2保安適帶人聚集
屌 冇人理

散場？

屌你牙蘇想點

後面匯豐班友食飯未呀屌
重唔過黎撐場

可唔可以考慮下垃圾筒既感受
迫住吞咁多中國旗

一早黎左啦
佢地放12點幾嫁

Hkcc應該叫Mkcc
Mk味極濃

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

佢就係想你咁

奧海城死城黎架喎
係都去海港城啦
樓上都係淨係得大陸有錢仔同二奶

聽到銘基同學大叫：光復香港！

唱緊歌

cc嘅同學去曬邊

頭先有個絲打好大聲
我想講你好型啊

每個絲打都好用力叫